有冇人覺得google啲安全驗證好煩？

講緊呢啲
次次試十鳩幾次都pass唔到又唔同人講點錯法

幫唔幫到你？

㩒完都係唔得，要再試多幾次，唔知佢係根據啲咩pass人

每次答都錯完全唔明

計埋左邊？

所以你咪錯
左邊數起
打直第一行
尾2個格
白色車上邊仲有一盞

痴撚線

係，唔知邊個設計咁岸鳩，明明個格有嗰樣野，揀咗都唔啱

我懷疑自己係bot

通常錯2-3次先通過喎

最撚煩係佢會換相
撳完一格又彈新嘅出嚟
仲要有 animation 慢慢 fade in
真係屌佢老母

唔係點搵咁多人手幫手train ai?

其實google 一 detect 到你用vpn就用呢招糾纏
google係靠搜集私隱

轉search engine

證明你唔係機械人

用Android就唔使咁

其實多數係網站方自己開咗先有

咩pass 50條iq題既人
就係研發呢d垃圾？

尤其係你出街趕住上網要搵資料嘅時候
一彈出嚟 仲要做幾次 又唔知佢咩準則
真心燥底

慢慢fade in 似係bug, 唔知係google 定個網站問題

1. 呢個係大多數網站防止Bot attack既方法唔止係Google
正如有冇來電顯示既電話打黎你都會問清楚佢係邊個先啦
2. 有冇VPN Google都會知你Search過啲乜 如果你已經Login左Gmail先類 Google直頭已經可以profile你 唔會care你有冇VPN 佢最多唔知係physical location係邊 VPN係主要防止其他人知你上過咩網唔係防止網站去identify你

其實佢驗證還驗證
有d真係一個物件有少部分過咗隔離格
有時候要選埋，有時唔可以

鑊鑊都係咁
未試過快

其實撳粒 tick 就知
吖你玩認相係有錢收的

其實佢唔係要考你啱唔啱

你是9但答錯幾次
佢就知你係柒頭
連BOT都不如

就會比你過